msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-27 09:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ../browser/view.py:985
msgid "Add New User"
msgstr "新增使用者"

#: ../browser/view.py:1167
msgid "Add WishList Must Be Login!!"
msgstr "新增愿望清单必须先登入"

#: ../browser/view.py:1140
msgid "Add WishList Repeat!!"
msgstr "新增愿望清单项目重复"

#: ../browser/view.py:1148
msgid "Add WishList Success!!"
msgstr "新增愿望清单成功"

#: ../vocabularies/map_category.py:31
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: ../profiles/default/controlpanel.xml
msgid "All Order"
msgstr "訂單紀錄"

#: ../browser/view.py:633
msgid "Alpha have a new Order {}, Total Price are {} {}."
msgstr ""

#: ../browser/view.py:686
msgid "Alpha have a new order {}"
msgstr ""

#: ../vocabularies/map_category.py:32
msgid "Asia"
msgstr "亞洲"

#: ../browser/base_inform_configlet.py:70
msgid "Basic Inform"
msgstr "公司資訊"

#: ../content/product.py:238
msgid "Best Seller"
msgstr "熱門商品"

#: ../content/product.py:182
msgid "Bonus"
msgstr "紅利"

#: ../browser/view.py:1430
msgid "Bonus History"
msgstr "红利积点"

#: ../browser/weight_configlet.py:13
msgid "Bonus To Money"
msgstr "紅利轉換"

#: ../content/product.py:183
msgid "Bonus points earned when you purchase this product"
msgstr "購買此產品可獲得的紅利點數"

#: ../content/product.py:102
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: ../browser/view.py:185
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: ../content/product.py:81
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ../vocabularies/city_category.py:34
msgid "Changhua"
msgstr "彰化"

#: ../vocabularies/city_category.py:36
msgid "Chiayi"
msgstr "嘉義"

#: ../behaviors/city_category.py:16
msgid "City Category"
msgstr "城市"

#: ../profiles/default/types/Company.xml
msgid "Company"
msgstr "經銷商"

#: ../browser/base_inform_configlet.py:17
msgid "Company Description"
msgstr "公司描述"

#: ../browser/view.py:846
msgid "Compare List"
msgstr "比较表"

#: ../browser/view.py:304
msgid "Confirm Cart"
msgstr "购物车"

#: ../browser/view.py:783
msgid "Contact Us"
msgstr "联络我们"

#: ../profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: ../content/company.py:26
#: ../content/product.py:71
msgid "Cover Image"
msgstr "封面圖片"

#: ../browser/configlet.py:34
#: ../profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Custom Related Setting"
msgstr "資料庫設定 (管理員設定)"

#: ../browser/view.py:1185
msgid "Delete WishList Success!!"
msgstr "删除愿望清单成功"

#: ../content/product.py:76
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../content/product.py:175
msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金額"

#: ../content/product.py:112
msgid "Download File"
msgstr "下載檔案"

#: ../profiles/default/types/Company.xml
#: ../profiles/default/types/Cover.xml
#: ../profiles/default/types/Product.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../browser/view.py:33
msgid "Email is repeat!!"
msgstr ""

#: ../browser/weight_configlet.py:36
#: ../content/product.py:139
msgid "Enter USD$"
msgstr "請輸入 RMB¥"

#: ../content/product.py:176
msgid "Enter USD$ (just used on price and sale_price)"
msgstr "請輸入 RMB¥ (此折扣只會使用在非會員及一般會員價上)"

#: ../vocabularies/map_category.py:30
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: ../browser/view.py:298
msgid "Exceeding available bonus points"
msgstr "超过可用的红利点数"

#: ../browser/user_configlet.py:14
msgid "Exist PromoCode"
msgstr ""

#: ../browser/base_inform_configlet.py:37
msgid "Facebook Link"
msgstr "Facebook 連結"

#: ../content/product.py:117
msgid "Feature"
msgstr "特色"

#: ../browser/weight_configlet.py:22
msgid "Free shipping when reaching this weight"
msgstr "達到此重量時免運費"

#: ../browser/weight_configlet.py:14
msgid "How much is a bonus point?"
msgstr "一個紅利積點代表多少錢"

#: ../vocabularies/city_category.py:31
msgid "Hsinchu"
msgstr "新竹"

#: ../vocabularies/city_category.py:42
msgid "Hualien"
msgstr "花蓮"

#: ../content/product.py:244
msgid "If you want to set the time limit, you must put this product in the \"Promotions\" folder"
msgstr "如果要設定限時商品，必須放在'促銷'資料夾中"

#: ../content/product.py:229
msgid "Index Category"
msgstr "首頁商品分類"

#: ../content/product.py:225
msgid "Index Information"
msgstr "加入首頁設定"

#: ../configure.zcml:33
msgid "Installs the alpha.content add-on."
msgstr ""

#: ../vocabularies/city_category.py:39
msgid "Kaohsiung"
msgstr "高雄"

#: ../vocabularies/city_category.py:45
msgid "Kinmen"
msgstr "金門"

#: ../content/product.py:29
msgid "Latest"
msgstr "最新商品"

#: ../content/product.py:168
msgid "Level A Group Price"
msgstr "代理商A級 會員價格"

#: ../content/product.py:161
msgid "Level B Group Price"
msgstr "代理商B級 會員價格"

#: ../content/product.py:154
msgid "Level C Group Price"
msgstr "特殊會員價格"

#: ../vocabularies/city_category.py:46
msgid "Lienchiang"
msgstr "連江"

#: ../content/product.py:56
msgid "Limited quantity"
msgstr "限時商品數量"

#: ../vocabularies/city_category.py:32
msgid "Miaoli"
msgstr "苗栗"

#: ../vocabularies/map_category.py:34
msgid "Middle East"
msgstr "中東"

#: ../content/product.py:100
msgid "More Info"
msgstr "商品下方资讯"

#: ../content/product.py:27
msgid "Most View"
msgstr "觀看次數最多"

#: ../vocabularies/city_category.py:37
msgid "Nantou"
msgstr "南投"

#: ../vocabularies/city_category.py:29
msgid "New Taipei"
msgstr "新北"

#: ../vocabularies/map_category.py:28
msgid "North America"
msgstr "北美"

#: ../browser/view.py:1293
msgid "Order History"
msgstr "历史订单"

#: ../browser/view.py:300
msgid "Out of stock"
msgstr "没有库存"

#: ../browser/view.py:35
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: ../vocabularies/city_category.py:44
msgid "Penghu"
msgstr "澎湖"

#: ../browser/view.py:1008
msgid "Personal Details"
msgstr "我的帐户"

#: ../vocabularies/city_category.py:40
msgid "Pingtung"
msgstr "屏東"

#: ../content/product.py:34
msgid "Please enter 1 to 5 in the Rating field"
msgstr "請輸入1到5的評分"

#: ../content/product.py:138
msgid "Price"
msgstr "非會員價"

#: ../profiles/default/types/Product.xml
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: ../content/product.py:107
msgid "Product Code"
msgstr "商品編號"

#: ../content/productimg.py:21
msgid "Product Image"
msgstr "商品圖片"

#: ../content/product.py:44
msgid "Product Info"
msgstr "商品基本資訊"

#: ../content/product.py:51
msgid "Product Number"
msgstr "商品型號"

#: ../content/product.py:128
msgid "Product Price"
msgstr "商品價格"

#: ../browser/weight_configlet.py:29
msgid "Product shipping fee"
msgstr "紅利及運費設定"

#: ../content/product.py:131
msgid "Product weight (Please enter kg)"
msgstr "商品重量 (單位為 kg)"

#: ../profiles/default/types/ProductImg.xml
msgid "ProductImg"
msgstr "商品圖片"

#: ../profiles/default/types/ProductReview.xml
msgid "ProductReview"
msgstr ""

#: ../content/product.py:190
msgid "Promocode Rebate"
msgstr "推薦碼回扣"

#: ../browser/view.py:1163
msgid "Query string supplied is not valid"
msgstr ""

#: ../content/product.py:64
#: ../content/productreview.py:26
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: ../browser/view.py:1511
msgid "Rebate History"
msgstr ""

#: ../browser/base_inform_configlet.py:62
msgid "Receive Email is not valid!"
msgstr ""

#: ../browser/base_inform_configlet.py:33
msgid "Recipient Email"
msgstr "Email (用於接收回饋信件)"

#: ../content/product.py:94
msgid "Related"
msgstr "相關商品"

#: ../content/product.py:91
msgid "Related Product"
msgstr "相關商品"

#: ../browser/view.py:154
msgid "Return"
msgstr "退货商品"

#: ../content/productreview.py:21
msgid "Review"
msgstr ""

#: ../content/product.py:146
msgid "Sale Price"
msgstr "一般會員價"

#: ../browser/folder_view.py:205
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: ../content/product.py:230
msgid "Select the classification of this product (Most View, Special, Latest)"
msgstr "請選擇此商品在首頁中顯示的分類"

#: ../browser/view.py:204
msgid "Site Map"
msgstr "网站地图"

#: ../content/product.py:204
msgid "Slider"
msgstr "商品圖片"

#: ../content/product.py:206
msgid "Slider Image1"
msgstr "商品圖片1"

#: ../content/product.py:211
msgid "Slider Image2"
msgstr "商品圖片2"

#: ../content/product.py:216
msgid "Slider Image3"
msgstr "商品圖片3"

#: ../content/product.py:221
msgid "Slider Image4"
msgstr "商品圖片4"

#: ../vocabularies/map_category.py:29
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: ../vocabularies/map_category.py:33
msgid "South Pacific"
msgstr "南太平洋"

#: ../content/product.py:28
msgid "Special"
msgstr "特別商品"

#: ../content/product.py:86
msgid "Subcategory"
msgstr "子分類"

#: ../vocabularies/city_category.py:33
msgid "Taichung"
msgstr "台中"

#: ../vocabularies/city_category.py:38
msgid "Tainan"
msgstr "台南"

#: ../vocabularies/city_category.py:28
msgid "Taipei"
msgstr "台北"

#: ../vocabularies/city_category.py:43
msgid "Taitung"
msgstr "台東"

#: ../vocabularies/city_category.py:30
msgid "Taoyuan"
msgstr "桃園"

#: ../content/company.py:21
msgid "Text"
msgstr ""

#: ../browser/view.py:773
msgid "Thanks for your order!"
msgstr ""

#: ../browser/view.py:599
msgid "Thanks for your recommend!"
msgstr ""

#: ../content/product.py:202
msgid "The Discount Amount is bigger than price!"
msgstr "非會員價必須大於折扣金額"

#: ../browser/view.py:297
msgid "The highest available bonus is"
msgstr "最高可用红利为"

#: ../browser/view.py:31
msgid "The login name you selected is already in use or is not valid. Please choose another."
msgstr "您选择的帐号已在使用中或无效。请选择其他。"

#: ../content/product.py:200
msgid "The sale price is bigger than price!"
msgstr "非會員價必須大於會員價"

#: ../content/product.py:243
msgid "Time Limit"
msgstr "限時商品"

#: ../content/product.py:57
msgid "Time Limit Product quantity"
msgstr "在'促銷'資料夾中的限時商品數量"

#: ../content/product.py:39
msgid "Time limit date can not be before today."
msgstr "限時時間必須大於現在時間"

#: ../browser/view.py:299
msgid "Time-limited product time has passed"
msgstr "限时的商品时间已经过去"

#: ../content/company.py:16
#: ../content/cover.py:16
#: ../content/product.py:46
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../configure.zcml:42
msgid "Uninstalls the alpha.content add-on."
msgstr ""

#: ../browser/user_configlet.py:26
msgid "User PromoCode"
msgstr ""

#: ../profiles/default/types/Company.xml
#: ../profiles/default/types/Cover.xml
#: ../profiles/default/types/Product.xml
msgid "View"
msgstr ""

#: ../browser/base_inform_configlet.py:41
msgid "Weibo Link"
msgstr "微博 連結"

#: ../browser/weight_configlet.py:31
#: ../content/product.py:130
msgid "Weight"
msgstr "重量 (kg)"

#: ../browser/weight_configlet.py:35
msgid "Weight Price"
msgstr "運費"

#: ../content/product.py:191
msgid "When the customer completes the expenditure, the owner can get a rebate"
msgstr "當顧客付款完成後,推薦碼擁有者可獲得的商品回扣"

#: ../browser/view.py:1105
msgid "Wish List"
msgstr "愿望清单"

#: ../vocabularies/city_category.py:41
msgid "Yilan"
msgstr "宜蘭"

#: ../browser/base_inform_configlet.py:45
msgid "Youku Link"
msgstr "優酷 連結"

#: ../browser/base_inform_configlet.py:60
msgid "Your Email is not valid!"
msgstr "您輸入的信箱不符合格式"

#: ../browser/base_inform_configlet.py:49
msgid "Youtube Link"
msgstr "Youtube 連結"

#: ../vocabularies/city_category.py:35
msgid "Yunlin"
msgstr "雲林"

#: ../browser/base_inform_configlet.py:29
msgid "address"
msgstr "地址"

#: ../configure.zcml:33
msgid "alpha.content"
msgstr ""

#: ../configure.zcml:42
msgid "alpha.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ../browser/base_inform_configlet.py:25
msgid "cellphone"
msgstr "電話"

#: ../browser/view.py:1556
msgid "clear"
msgstr ""

#: ../browser/base_inform_configlet.py:21
msgid "email"
msgstr "Email"

#: ../content/product.py:123
msgid "ex. clockspeed:100mhz"
msgstr ""

#: ../browser/weight_configlet.py:21
msgid "free shipping weight"
msgstr "免運費重量 (kg)"

#: ../vocabularies/group_list.py:31
msgid "level_A"
msgstr "代理商A級"

#: ../vocabularies/group_list.py:30
msgid "level_B"
msgstr "代理商B級"

#: ../vocabularies/group_list.py:29
msgid "level_C"
msgstr "特殊會員"

#: ../vocabularies/group_list.py:28
msgid "level_D"
msgstr "一般會員"

#: ../browser/view.py:301
msgid "only left with"
msgstr "只剩下"

#: ../browser/view.py:34
msgid "password just only Letter and Number. Minimum 5 characters."
msgstr "密码只能是字母和数字。最少5个字符。"

#: ../browser/view.py:32
#: ../event/event.py:72
msgid "promoCode is repeat!!"
msgstr "推薦碼已使用重複"

#: ../browser/view.py:1488
msgid "returned"
msgstr "已退貨"

#: ../content/product.py:122
msgid "specification"
msgstr "規格"

#: ../browser/configlet.py:18
msgid "store brand count number"
msgstr ""

#: ../browser/configlet.py:14
msgid "store category and subject"
msgstr ""

#: ../browser/configlet.py:22
msgid "store full product data"
msgstr ""

#: ../browser/view.py:720
msgid "thanks for your order, we hope you enjoyed shopping with us."
msgstr ""

#: ../browser/view.py:1556
msgid "unclear"
msgstr ""

#: ../browser/view.py:1488
msgid "unusable"
msgstr "已使用"

#: ../browser/view.py:1488
msgid "usable"
msgstr "可使用"

#: ../browser/view.py:1152
msgid "wishItemUID is not valid!!"
msgstr ""
